有冇業主/將成為業主階級既，肯撚定會整死班00後10後

一代難上車過一代，做左業主就一定想樓價繼續gogogo
一定反哂所有公屋/居屋/冧樓價既政策
我真係急不及待想睇下d 00後10後打兩份工都生存唔到既新聞

有d 似上莊比老鬼撚化完，到升左仙就撚化班新仔既文化
不過現實更加要一代撚得勁過一代

撚到盡

最好我層樓500升到2000萬，再比下家接完我又套現買多兩層